點樣去分一個人愛唔愛你？

當一個人愛你嘅時候，係咪會feel到？
定係會有咩實質證據？

我真係感受唔到你所講嘅愛
Sorry

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

你唔鐘意我唔緊要 最怕就係我懷疑錯左你

愛會為你諗 企係你既角度去諗每一樣野
即使無見面都會感覺到佢關心你係你身

即使見面都唔係太感受到，更何況無見面......

其實係咪我問題 係咪我太難信人

會支持你

仲有冇

愛你會一齊分擔
你打開心時佢都會

女朋友？

已成過去

世紀難題
睇下佢有咩行為囉，好多人得把口

提出承諾算唔算

發下脾氣要你氹，做好多嘢證明自己嘅重要性